龍心好錫佢條女

龍心好warm呀

對撚住我呀手

我覺得大J真係可能會斬9龍心

😂

睇落唔知點解覺得好假

好撚驚
佢啲眼神好似講緊你再講我就爆

龍心會唔會衰係大J身上

關大j咩事？

香港人 乜撚野啊